激嬲左男朋友班fd點算好

飲大左
係咁鬧個fd
話佢條女好柒
仲講左好多好on9嘅嘢
宜家全部人唔理我
wtsapp道歉都被ignore
點 算 好 p

搵過第2班fd

免費比對方中出

重點係柒！點解要柒？

幫佢含

肉便器

免費比對方中信 ok?

已含 淚道歉

如果我係要男朋友揀嘅我唔會開呢個po啦 屌你弱智？

Post 自己啲閃卡，等佢哋下返啖氣

臭雞

post左呢張 意下如何

mud9?

認真問 please help me

比你男朋友班fd屌一次當無數

叫條女個男友出黎，話幫佢含當無數

圖呢？

屌你咩死基佬，笑人哋有女？